[玉蛾掉念區］有冇焦土巴打投左玉娥

五萬又攞唔返
加埋十萬了
仲有冇機會見到佢

一路好走

岳橋錫番